中國出現多個 藍潔瑛影迷會 發起幕捐

藝人藍潔瑛於家中倒斃，至昨日被友人發現，終年55歲，令人相當惋惜！外界一直未能聯絡其家人，藍潔瑛影迷會指曾聯絡曾華倩、羅家英及鄧萃雯等，呼籲幫忙處理其身後事。

今日，影迷會於微博發出聲明，指有騙徒出沒：「昨天今天發現有人發起二維碼捐款甚麼的，影迷會暫時沒有向社會發起任何募捐活動，謹防受騙，如果哪天需要的話會公佈（布）影迷會微博。」之後更發布一張二維碼圖，並留言：「重新建了個微信群，本來一直有的，只是得知人不在了時就解散了，現在想來我該給喜歡她的人留一個可以寄託的地方。」

演藝人協會 屌左支那未?

社民連：捐款從來是支持社民連，而非給予劉霞

呢D九成係假既, CAP到水就消失

仲係姓曾既做會長?

乜都有得攞黎呃錢
連死人也不放過
支那狗

唔好中計

CAP完水肯定消失，要捐都搵香港慈善團體捐

轉咗古天樂啦

前會長去靈堂會點？

前會長啲演技咁好，做場戲對佢嚟講冇難度啦，何況佢是但搵個籍口唔去又得